2020年23:59一秒之後

係2020年23:60

勁囉

60進制

係23:59:01